劉嗚煒點解唔出手打救海洋公園

副主席要救
就自己救
咁撚疊水

一係做隔離中心
每個患者收返入場費

佢實有106億，點解要同政府乞

叫邱騰華局長同佢傾下自由市場

海洋公園做隔離中心
運D貨櫃屋咪搞掂
無限機動遊戲任玩

救佢老母

佢去少兩次日本咪救到海洋公園

個垃圾公園汁7左去啦

所以話政府唔識善用資源

執撚咗去啦 無人想去呀